肥婆攞肥婆icon借機話自己好得意

收皮啦肥婆整肥婆icon都係要狙擊你咋
唔好諗著周圍話個icon夠可愛就令我地忘記初衷

打擊肥婆 人人有責

你個名

fatc

##fatc.##fatc##fatc

##fatc ##fatc ##fatc

垃圾肥婆 死撚開啦

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc

就算死左一個肥婆 仲有千千萬萬個肥婆##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc fatc

##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc fatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc